想買隻智能手錶比老人家，尋求建議

想搵隻可以24小時偵測心跳、血壓之類身體狀況個啲。
萬一有咩特別情況會有提醒。
另外老人家用緊三叔S7,筆直3000以下。
因為我真係完全零認識，求大家幫幫忙

好似大陸野？

巴打我都諗緊，好似除咗apple watch 無咩選擇？ 但屋企人都用an, 會唔會compatible唔到

ap watch

換埋蘋果畀屋企人

fitbit有無睇過？
買隻功能簡單好少制 老人家應該無問題

以為自己開post
近排都苦惱緊
想買隻apple watch俾屋企人 (佢用緊iphone)
佢又有行開山
所以覺得應該都幾實用
但係又諗apple watch對老人家黎講d字會唔會太細 太難用
始終年紀大又有老花眼
驚買左番黎佢又唔岩用
有無巴絲俾下意見

我諗小米你應該唔會考慮
不過以性價比黎講小米真係無敵
我老豆用開小米，我換左隻fitbit 俾佢佢都屌我
因為係個電量問題，小米成兩三個星期先充一次電，fitbit 就係四五日充一次，我老豆都嚴煩
小米準就唔係好準，不過基本功能心跳，心律不齊都有
如果其他要準既話我諗最大路得apple watch
不過要用iphone 先得
對老人家黎講淨番啲錢請飲個茶食個飯無咁嬲啦

btw 血壓真係唔係隻隻有

血壓邊會有得量

唔該哂大家先

apple watch 唔一定要跟ip 嫁
個人推介 apple watch